網民票選韓國produce系列最高顏值選手 網民直呼盛世美顏！！！

TL？

靚仔過TL小哥哥

好肯定佢都係強姦犯底

好醜。。。

請尊重！！！

快點強姦我

who

缺點係太有自信

金用陳

天生idol樣

全部負評唔該

==佢根本值得visual centre

...

個樣成個弱智咁

Are you sure

not sure

屌你老母

得罪講，仲衰過tl...

乜水

your sp

原來降降咁嘅樣

that's mine